1.Какие существуют типы данных в Javascript?
Типы данных:
number
bigint
string
boolean
null
undefined
object
2.В чем разница между == и === ?
(==)  это оператор сравнения, который преобразует операнды одного типа перед сравнением.
(===) это оператор сравнения строгого равенства, который выполняет приведение типов на равенство.
3.Что такое оператор?
Оператор это специальный символ или выражение для проверки, изменения или сложения величин.
